[PS4] Monster Hunter World [94] 衝出黎柒

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

QZgQ/edit?usp=sharing

火炎彈果D打糖醋魚計唔計火屬武器

柒到唔敢睇

打炎王龍用咩裝/珠好
係咪升爆火耐性就得
想刷炎王砌武

耐熱衣

我想問下打歷戰古龍同普通歷戰, 出左d珠會有咩分別
如果我有4格普通歷戰同3格歷古, 打邊個會早效率d?

有銀keep住打同一任，好快有金

Who

me 開錯post

4格30hr既歷戰怪

笑我5p

用冰屬武快D打死佢好過沖防
一件耐熱衣就夠

係咪隻怪icon有個紫色框就竹係歷戰？

4紫格 打3隻 打火龍 毒怪 同歷戰蠻顎龍 anyone?
mFLp3n3kMTT

剛SAVE重打一次睇教學

有性趣

好似未拎
今晚番去刷埋先
好似要殺夠15隻火龍type先有得解果個任
Btw 謝謝

come 捉蠻顎龍 刷寶玉

coming

多失誤可以用體力珠x3

有冇巴打可以一齊打歷戰屍套龍？
我想刷埋佢隻銳牙
街場太on9乜部件都唔爆同秒撚左佢

好醒喎

仲有無人黎緊

要牙打普通會好啲

1人1隻？

仲返緊屋企，留蠻顎

要材料打普通調查
D人速刷英雄石架

我自由同調查打過應該20場都冇一隻

我都要刷龍玉

自膠
以為分開任打

就出啦

打住等你 有5場我地得兩個人

之前粒寶玉打左1日先有1粒

係營食埋飯啦

歷戰仲想人同你慢慢爆部位?

同一場唔夠時間返 起碼要30分鐘先返到

復活

禾比人串5p

要砌野果時打極唔出 到夠料果時一條屍挖3隻牙

邊個

不要再說了 係禾柒先

無人放閃放trap
我閃光用哂，trap未回好

me閃用曬

我閃曬

唉爬返文都睇唔到 想食花生嫁麻

Jer Jer

佛仔打緊邊隻

達刷緊蠻顎啊 係盾斧post見你招人

六點左右鬥技 手機4%電

幫龍結晶d龍洗塵

I know that feel bro

夜啲刷 我大細都未有

寶玉多過牙

美hey

0死場嚟

好啊

抵佢地啦屌 平時又神神化化咁 粒聲唔出就鼠出黎秒尻哂d人

目標 世界第一

請問打完歷戰幻獸之後大家以咩為目標

佛陀

開新人物

求幫打HR49 馬仔任
啲街佬係咁盡

未到屋企

ok 曲plz

我已經刷到成個人呆哂都未出比我

我係等mhwg

fabby個歷古小隊係唔係都滿左？

係咪呢組 未用過

琴日開左新既 手機2%

叫newbie

禾挽你老母牙

4紫格 打3隻 打火龍 毒怪 同歷戰蠻顎龍 anyone?
mFLp3n3kMTT -2

禾巧對吾住

係啊now come
一陣留返d貓比我

終於刷齊大小金

已經開左3場了
俾條路行下

你未交12營任定係搵唔到佢係邊

我打埋呢場唔打

仲有冇巴打可以幫幫手

搵到 只係啲人係咁貓

個班pk唔理新手

2個夠做？

咁你下場開開佢好d

眩鳥同熔岩龍大金打咗我兩日,可以慢慢待等DLC了

夠既

98?

又多個高手棄驚了

我可以頂上

做乜去左打隻蒼火

想請問

我美國PSN
買咗美版實體game

假如我再買亞洲版實體
咁我目前個save會唔會可以用返？

連登第一人 jerry

屍套牙我打歷戰場場都一兩粒喎

真係有，咁細條

細金

一黎就打大佬

都唔咁講既只係少啲玩,我仲有攻擊珠要刷

細金 正

好似都會有埋

Maps爺 幾時帶我去打完了

之前又話超心一係唔要一係3
點解依家又話2就夠用

魚同青蛙我都有了
睇下你地有無蒼火爆鎚爆鱗打

覺得隻火龍大大地

其實1已經夠

我有 出去

無大魚 魚得大銀

彿爺你都唔係差好多隻加油

咪射住先啦 睇緊正經野

你地有無 無我出去接

琴日真係見你刷足成日昡鳥

我可唔可以afk 好鬼攰想hea下

所以開左個newbie小隊

你地已經進化到 行過見到隻怪size有d唔同都照殺埋

全部鳥類都係打靶仔

完了你打個任係點？參考下

打到無哂頭髮

搵我

我其實都開左個寶蓮寺小隊
唔知有無人入

你地打 我幫你地打氣

昡鳥加浮空龍 3猫 30分 2銀1金

匠護石第一個素材點拎？

唔打住
順便出埋玉

應該係打靶鳥先啱

鋼龍寶玉

.4紫格 打3隻 打火龍 毒怪 同歷戰蠻顎龍 anyone?
mFLp3n3kMTT -2

屍套 歷戰-3 打幾場+其他古龍
落石位放爆g 達人煙
唔明唔好入唔該
希望5分內
4rGQ8xYK3FAG

強化3lv個個

點睇我打火龍係咪有一手
暴力的藝術

中文網站教學

冇人睇p1

呢到啲巴打真係同街佬差好遠

搔鳥更新咗3次大金都未有細金

通常行過見到咩就殺咩嫁喎

快d入小隊一齊打歷古

係咪著左強打衣 佢起唔到身既

入緊

梳 真是好攰

jaga

-1

我走左sor 去左打屍套 -1

永遠支持你地

弱者先會攰

如果有次無開到任 我應該就瞓著左啦

其實我係關節技高手
唔入戰鬥mode
閃>關節技>跌>閃>loop

廿幾日黎第一次想瞓

新手問 點樣可以打屍套有效地解除瘴氣
得打消可以？

不如順手殺埋隻岩賊

耐瘴

斷左線入唔翻 咩料

仲有冇位?

你go

耐瘴技能lv3就可以廢佢武功任打唔嬲
我自己係插左兩粒珠打左場 刷素材砌屍套護腿
裝埋就有lv3

你攰就抖下啦

屌你老味 斷一斷線即黑比人搶左個位 痴撚線

唔好意思，我入左，打一場讓返俾你

8點要出門 要撐住

要3粒
咁就唔會扣半血

雙刀ta juno遇到大金可以即刻重置 完全a唔到

護石會比較易取得

唔小心出左去基地 再打

有無歷古團？

你又話去打埋岩賊既

仲有無位

美欺你又唔出d力 好難再打架喎

夜d再開

咁我走啦 梳

終於打到2分內啦

攰就抖下啦，你玩左成24小時

開左個爆錘 15分鐘

痴線嫁 點玩咁耐

Hr300果然唔同D

你用hr都嚇死條juno啦

你咁講一陣又比鳩sir串我打飛機

唔訓會死的 8點約人放佢飛機啦

新聞見啦各位 周大家玩得好開心

痴線佬

係咪開始冇人玩 開救難搵嚟搵去都冇場

青年不休不眠屠龍猝死 mhw成癮性須檢視

打晒3場 15分鐘 1貓 得3次機會 爆鱗任都唔出大金
又話有以上條件易D出 我齊晒都冇

晴報

爆鎚又係好難有

玩弓都要裝3血球是咪悲衰

易d還易d 唔係必出

爆鎚我30場 我唔信咁都無

我都經歷過

有咩搞

你有咩攪

我望住留言等人開團搞野

我都係 但係肥b就黎返到

到時得返我望住留言等人搞野

你到未丫

9星蒼櫻火龍求救

我開左

你係邊

裝左3粒耐瘴珠入瘴氣之地都照扣血

個POST名咩事
錯過左咩花生

屋企

小隊

冇呀 我開錯post 姐
不過有人俾人挽老母唔知算唔算

衝出嚟留名

好惡

耐瘴係for防屍套招扣半血
唔扣好似係另一粒

ok coming

好想知

唔扣係有招技叫適應瘴氣環境

自殺龍矢

我食少少野先

渣GA

想g

青蛙有無大金

唔該2位

有人比車撞死左

有大無細

無？
我拎大金果陣一樣大咁濟

我休息下先

lm

眼殘姐

青蛙大金個頭比普通大好多

下一隻完了就係我生涯第一百隻

巧惡牙

字都未識學人上網

青蛙係咩怪

瞓咗冇睇，想問返青蛙係指岩賊？

岩賊龍

4星兩隻臭雀係咪無大細金的

我都冇問過 個陣冇人答
最後唔打算

冇,要上位先有大小金

咁開個任把撚呀

下位體型係唔會有好大變化最多畀大銀你

肥b係唔係打

一場juno先

話時話fabbby係咪LOL一個ADC streamer

掛機？

N

Miss 左兩下解得2分20

四樓等

Jer仔又去救人

開四格啲人入黎死係點撚樣

jaga wor

ok

今日都係咁 開左兩場死尻哂 街場d人真係hea打d 因為自己都係咁

你識解咩

有冇人30hr歷戰怪試過出猛者龍脈石？

銀色果個有

有冇歷古團
整咗個鎚仔玩

集會所條女好撚正

咪撚搞我條女

襟兄弟會在遠方

岩岩好

佢老味
3紫馬仔
隻hr65太刀貓曬3次
點升65架

你瘋狂彈刀

屌差83毫秒

係唔係紅色就一定彈嫁？因為我無學佢點計上紅色

盾斧？

你講左邊個個？右邊個個係我個sp黎喎

係啊

有無人打歷古

個樽紅色邊就可以入樽，打到變紅色實心就會彈刀

R2 o 上瓶之後就要r2 三角+o 把劍蓄到最入就放

啲紅色爆曬樽就一定彈
變左紅樽未爆樽就可以入盾

有

紅劍好似好少人用咁既？

原來長槍step都計迴避衣 咁咪好屈

個buff唔長 不過有免費心眼就好用

除左打鋼龍無咩別要

點解屈

加攻

係...我滑步都係 所以諗緊玩唔玩跑者
但時間好短

跳果下無敵仲唔屈?

長槍step你指X嗰下？

ys

無用過長槍真心唔知

街場hr49麒撚未試過打到over 10mins

係X嗰下佢就會計

四格歷古

引佢過黎算

COME IN

其實上紅刃但係唔超解會唔會打得快d 唔係解得靚好多時都只係解中一兩下

弓既墊步 雙刀滑步 太刀果招唔知咩鳩斬 都係..
迴避果下越長 迴衣個cp值越高

你盾突個時可以控方向

唔超解不如玩片手

係囉 點解無片手玩嫁

又串

有冇人打鬥技蒼火

有冇歷古場

你要左邊嗰個阿姨好嗱，我要金髮或者小隊條女

劍MODE R2三角捉時機GP接超解
唔超解不如真係去玩片手

屌 隻慘爪大隻到雙刀掂唔到佢條尾

抽返以前啲post先，片手打少個

番黎了
應該9點左右開得機

留左條煮飯婆比你鳥。。

佢話我係佢初戀喎
我係係咪比人呃左

魔物圖鑬
咪用星星黎顯示佢受幾多屬性傷害o既

請問d星星點計?

例如
火 星
水 星星
雷 星星星
龍 x

x 姐係唔受龍屬傷 應該無錯
但 星/星星/星星星 之間差距 又係幾多?
假設我用
200火屬太刀
200水屬太刀
200雷屬太刀
劈落去

會係大約點計?

以下尻up斷估
火屬1倍 水屬1.2 雷屬1.4 咁計 (代表1星已食哂屬性 3星直頭有相剋bouns)
定係
火屬0.3倍 水屬0.66倍 雷屬1倍 咁計? (代表3星先完全食哂200屬傷)

1999希望大家明我問乜

想打幾場

有冇曲

睇你彈刀

點會0.3 仲反而打少左傷?

又笑

上哂紅刃啦喎今次 不過係解唔中好多次 唔識轉方向
有雙刀玩我打快一半時間

差3秒GG

原來白風任會大金

好彩姐

我想打3場到，你想打幾場
6pBDQxWJtPhR

農場好煩

好彩我仲有小隊管理條女

sor 岩岩轉玩鎚仔
累死埋位巴打

其實啲星數唔代表咩數值 只係比你比較
怪物每個部位既屬性吸收值都唔同
或者你可以叫做屬性上既肉質

我玩笛 請盡情輸出 我奶

3 場is ok

coming

想打歷古

我都有d想 同肥b打完鬥技就join你

唔緊要既 唔係盾斧巴打我都死 我嗰陣暈緊

全a完我開

點先打到一分半juno

我好似已經全a左

禾都想G

就唔到方向可以試下轉斧mode先，再三角圓直接超解，一定唔錯位

打就call我

好啊 依家既速度應該3個字後

做咩用弓 你用雙刀打尾快多一分鐘

雙刀好難打火龍type喎 我廢啊

同埋其實弓打火龍就算岩岩套辣殺裝都100damage一下剛射 應該大力過雙刀

呢個要拉上去打

係咁飛燕？

你斷左我幾下

梳

你兵長/亂舞會快少少

好想要茸好珠

剛剛笛嗰位巴打呢？

係咪咩都客製左吸血先實冇死

入唔到

VM巴比人搶位?

鬼唔知阿媽係女人

我見你自己開左任所以無踢嗰位
下場留返俾你

咁既然你知咁你去搵個數出黎咪得

有人輪開歷古？ 有3場4格屍套

真係唔識用雙刀

想問大細金刷下位會唔會出？

我有一場四星炎王

300hr，dim gun

英雄石難出呀

43KRH8af7EL8

Chi ma gun !

你唔單止醒 中文仲叻過人

我要十分鍾 剛入左場

邊位巴打

SORRY
我比個位VM啦,唔係好慣冇左50血

wiki已經有物理同屬性既傷害公式，斬味補正，部分龍既肉質同屬性吸收

我都係 入左人地屍套

做咩唔用石仔引佢地去中間落石再炸

我諗條數唔係咁易計掛 不過你諗到1*同無星既分別有成條屬傷係度都唔係好合理我估 所以你話係0.33 0.66 1咁樣上應該會近似d（我估）

聽人講唔會或機率超級低

點解會無左50血

用緊滅盡斬擊斧，但唔知點砌防裝，有無ching可以俾啲意見 做埋畢業裝都可以

得既咩 真係唔識 睇你頭

要出街 遲下再打過

我除左3粒體力珠

裝返咪得 我除左打屍套之外都入返體力珠

入左 無人既

歷古仲有冇位

係咪唔打喇

都岩既 其實主要想練下R2反應
裝左之後都唔檔,直接硬食超解補返哂

以capcom狗性
我都傾向3星先係食哂全屬性傷害呢種機制

數值就好死架姐
可以係
0.8
0.9
1
但我google唔到 一係日文

搞店入緊

300hr

岩岩打完

出左粒弓既英雄石比我但我唔用弓

上次我a個次係淨係幫佢地上完毒就等飛燕抽水

打埋我食飯先

求歷古

屍套 歷戰-2打幾場+其他古龍
落石位放爆g 達人煙
唔明唔好入唔該
希望5分內
3EEMDWEDb7Xx

有冇人知點解我每次整完捷徑 跟住下次打就冇左

佛爺差幾多 我差10到 呢排都冇專注刷玩刺客

跟道具SET 要SAVE

15分鐘鋼龍有無人打

-2 3場屍套4格

冇人喎個集會區

已full

Solo鋼龍做唔到4分內 我覺得自己係0

幾多格？

咁都624

因為你道具setting係跟埋你捷徑 你每次都用返你未set捷徑個set道具

點做到啊cfu

岩岩鎖頭失手

你用咩武器打？

弓

或者巴打睇下呢頁係咪你想要既野

我食飯先

有無歷古？

同求

你差幾多個a
btw隻完了未a

邊隻？

好似差臭雞同角龍

一陣打埋佢 死臭雞

其實你地係打全武a 定全任a

點跟

全任咋我 全武又有第2d野嫁？

全武不了 麻煩

多口問啫,

btw 有冇人幫我a 咗青蛙同土砂

咁易

??? 個集會所等?

陣間有冇大細金團

定速刷歷古小隊?

我派jer仔比你

Join

想刷邊啲 五子我差雌火

？？？小隊？

唔刷五子啦 我開調查任刷其他好嘛

屎忽痕用長槍吉鋼龍 吉左成20分鐘先死

入緊集會所

無風壓無效？

肛龍

有無多個位

冇 全程舉盾咁制 慢慢吉

y not 防反

大細金團出發未？

自膠 大細金先啱

多個位係指小隊？full左啦唔知邊個已經無玩 有無人有見過toxic巴online

D風有時兩下攻擊黎

防到一下 頂唔到第2下死左次

冇人

用絕防

r2+o -> r2+x

15分鐘四格鋼龍欠3人，小隊集會所

Jer仔賣左你？

我黎緊

房號？

記得上紅劍 唔係又全程睇你彈刀

不了

aWLf2BQF8De

好 等陣 翻緊屋企

想問強弓珠有冇buff龍矢既傷害

Solo鋼龍 唔用弓慘過食屎

巴打好勁

應該有啊 因為佢都可以畜力嫁麻

有冇ching可以帶下我 想打鬥技大會拎擊龍王硬幣

呢個的確最近鎊
不過佢d數值又咁q低 唔明佢d數值又代表d咩
斬 打 彈 昏迷 呢d閒閒地都80~100
蠻顎龍最怕水o既部位 先30
屬傷越黎越覺搵笨 唔係雙刀或弓散射 都唔洗諗

btw我燥底sor

我好多武都半桶水

完左啦

有冇人帶下我

3格 JUNO
43KRH8af7EL8
-1

完左啦 a哂lu

差啲b 左, 隻閃光鳥

依然係連登挍手瓜第一人

你仲有咩要打

全部斷哂線 ？

冇啦啦斷左線

仲有個獎盃, 差8 場

打隻雞

不過唔急的

應該全部斷，solo 埋佢唔好哂

好啊繼續打

Again?

咁刷下唔同幣?

好 得番1場

都好啊 我都差d火龍幣

CcaywhcPiFp

想知如果有frd有新大陸的白風呢個任,而我冇,佢開場我可唔可以入去打?

新手一問 點樣可以食材交貨

打到但唔當你解左任

斷咗線

你開?

係

姐係我照可以有機會拎到調查券?

可以

輸過比禾

調查資源管理所 最低嗰層任務板對面

第二人系禾 你兩個都輸過比禾

我諗用雙刀打火龍應該係最on9既決定

決定quit任

不如你試下用一次雙刀打火龍

sor, 真係唔識用弓

唔緊要 係隻野太on9飛左好撚耐 雙刀就算係佢企係度我都打唔到弱點 打緊腳比佢一叫就食一下fade away 點打啊

繼續火龍?

4場3格15分鐘歷戰鋼龍有無人打？

同你打多場 本身同緊fabby打緊

試過

同個fd打15分歷戰爆鱗
點知斷撚左 好彩最後30秒贏左
打到底褲都濕埋

G7jmAJDy23p

你一定唔識雙刀打火龍既美學

雙刀打火龍正呀岩岩好

有無大小金刷團?

thx 巴打

有冇人幫手打競技場

雙刀屈兵長斬
單人都s到

好啦 既然兩位大神都咁講我唯有認係我廢

點出兵長斬

我全彈

無人打緊大小金?

搵阿婆鍊完珠唔記得save就熄左機
鍊完粒好茸珠同埋本身拎去鍊既珠都無哂

32iNPuNsBaak
刷50 名片

佢自動幫你save一次嫁喎每一次鍊都

5min

但我係道具箱搵唔番

土沙未a咩

我都覺得開始有D悶

3場3格50分鐘歷戰屍套有無人打？

所以咪一路玩其他驚

32iNPuNsBaak
刷50 名片
開到今晚12點
隨意打任

都係晏少少再開

我想打快啲

我休下先

屈SL可恥

5場3格鋼龍 有人打？

想整旅團衣

我差雌火未A

唔係呀，我無用sl
真係自己場場打完拎黎鍊
頭先趕住出去食飯諗住佢會save左實無死

你搵呀婆練多1次就有番

不過之前D珠就比佢食撚左冇得拿番

沖個涼先 無人打就訓了

入左
3個中文字

仲有臭雞

雌火無把識用

解佢老母

咁仆街喇
我唔夠珠再練
依家再儲過珠之後再練係咪會唔同左？

其實點解人地可以係荒地見到Juno

我地蒼火個RECORD

其實可以破4分 勁多失誤

有冇人幫打

唉...好嬲

得閒 let's go

懶得打啦

4Dd2XRKziX2 thx bro

4Dd2XRKzi7X2

好唔好拎兩粒用緊既rare7既珠去拎番粒好茸珠
有無巴打指點迷津

入左 4字日文名

第三粒超心

仲係冇貫通冇特射

Sorry 比鋼龍打左入風中間

G7jmAJDy23p
鋼龍3格-1

sor 貓左次

想搵人一齊快打大小金

打咩

想問咁多位巴打咩係大細金? 同埋幾時開始打?

利申: 只係過咗歷戰爆鱗龍 而家無任務接 係咪要升HR?

最大同最細size 你鍾意既宜家刷都得 上位就得
hr49有閪馬 hr100有歷戰3古龍

有冇歷古團

我都想打一陣

我得返3紫屍套同3紫2人鋼龍

我有D 3格 打唔打
操ielts操到想死

好

ielts 出外國讀書？

我痴你地打一陣 打到11點半就訓教lu

屍套3格

G7jmAJDy23p
屍套 -1

有一堆都未齊

後門狗咋
???小隊?

我都係後門狗

.

開咗

玩大細金會無頭髮

Sorry bro 閃光彈唔係話你
我個時set落串fd 我禁錯

唔緊要
真係俾佢打到冇乜耐性

已經光頭左

我唔特登刷了

已經地中海加肝硬化

夠哂料整 thx bro

成個集會，有個3字頭好特出
其他都係1字頭

唔駛

抄我裝果啲個個都有3甩超心

得我冇，公平咩

3格有無人打

我

咩裝？

屍套張翼衝個下真係好陰濕

雙天刀

三上巴打

石仔唔係話2超心個套最勁既咩

佛仔好耐無同你玩啦

用得好爽

有冇list

佢話end裝係超心3

果套我就係差一甩超心朱去換走渾身朱

係咩 但係我搵唔到lone放超心3喎

姐係應該用一粒超心去換渾身 ？

我宜家用緊個套

求名片

yes

奇怪 點解我個套同你一樣但係少一lv超心

無人玩了

攻4 匠4 弱3 渾2 超3 剛1 無擊1

等我，不遠

有冇歷古團 最好屍套

40場鋼龍出1粒玉

-2

差一粒攻擊珠

隻左眼發炎

last了

但係你包住右眼喎

黎緊

唔好打機住

出2個rare7但一個怨恨一個無傷

已經打緊上位 突然發現仲未有體力衣裝 但上網睇打完5星任就有 有冇人知點解？？

有無同武器婆講野

溶魚原來打左27條，有26條都係捉

有3格屍套 有冇人打

隻game成日搵到d足跡就同我郁個鏡頭去果個方向
有冇得取消呢設定？
岩岩我自己搵到隻怪係面前
佢即刻幫我另轉頭話有足跡
係咪on9

gun

跟

講完唔係得耐水個d? 體力都係個到拎？

上面巴打果個集會

都係啊

訓了 巴打倒早抖

全部衣裝都係果度拎

們

Weak

D人搶位搶得幾快手

肥b唔打？

想問問咁多位巴打
其實集中呢個技能對弓嘅龍矢有冇用？
我上網見人話呢個技對龍矢冇用
但佢地配龍矢裝又會配上去

仲有冇位呀 巴打？

咁早 唔似你啵

眼殘 打多陣算

3格屍套 小隊-2

code?

謝

我想跟 但無小隊

67hByQvQsYKD

呢排多野做 機又打到7788唔捱夜了

你都未999hr

得個300hr就叫7788

last

新手表示 冥燈難在太大隻 好難就位斬落去

Thanks 巴手弓

巴打*

full

呀jer訓醒睇下我白金未

淨斬前腳is ok

我仲有3格屍套

4格0貓屍套

無用

希望你唔好咁快白金啦 唔係mhw又少一個高手嫁啦

冇人黎落石

會唔會太快 爆彈都未放就5分鐘都唔洗
巴打 好勁

我諗住過去蓄氣刃斬㗎咋

一齊解佢老母仲快

4格鋼龍-2

等你落石 成日睇唔啱位

開始左？

等埋

最尾個下mk斬miss咗 唔係可以4分內

如果ready就放閃等佢衝過黎落石啦

Panda bb仲有冇位

有放g桶可以快多20秒 我個紅盾冇左解少一下

落石位放爆彈？

完咗

Sorry 以為果個落石位 射左

有位？入左
3個字中文名

-1 仲有冇人

入左

Sorry
想放煙比尾fing到

last 冇哂喇

有無巴打打鋼龍carry我

我有

主線

最後一場

me2

有冇歷古

有
但得兩格

同問

Hi巴打

打唔打我果d 有3格

打

HI

等等

code？

3ipvwEBdrxEK

鋼龍4格3格

3格屍套 -1

佢唔收

Sorry 又係我

完

Me coming

屌中撚左個痮氣成條血減左

你地有無耐障？

我有2

我貪刀

Again？

我射斬裂冇

有無炎王 屍套打到悶

上到3唔會扣半，懶人用護石III都得

炎王我驚死

我得2粒耐障珠 護石用左匠

打多啲先有進步
帶閃入去

練習下閃光彈就得

我有last一個炎王4格 打？

畀人搶咗個位

有無好心人有普通調查麒麟比我睇大細
我已經用哂d歷戰黎睇都無細金size

我有好多，留喺度又用唔着，你要唔要？

場主無理

好呀 睇一眼 夠細即打
唔夠就re 感謝大爺
Btw 你咩集會

3格juno-2

D死人老屎忽終於退下來
等班後生既上位打歷古
G持新血
老屎忽可恥

同你同一個，btw我大細閪馬都缺

見到係大金閪馬可否知一聲

後生仔重見天日

好 見到都照打

個流程都係
見到唔岩>走
見到岩>食飯>殺

開左了，請入

-1 仲有冇人想打

感謝石爺

互助姐

屌我以為係巴打

E到d老屎忽十足十

1234團既團長
有功就領打怪就你打埋我果份 自己走先

要瞓了 遲啲再打

冇問題 見到你hi下你一齊打

Coming

3紫 歷古juno -2
3wuWdpYivD7d

佛陀巴你點睇佢係大細金

因為麒麟好易睇大細，所以d場好似倒水咁

我都有閪馬
一齊？

一陣試下開2，3場轉第2個任開2，3場又轉

繼續-1

12號營都未有 打juno點搞

有人刷緊 大細金 馬？

去了還是-1下場自入

HR100個任好似仲易打過調查歷古

有無？

差27秒收皮

點睇

上大下細

因為血攤薄左 變相易左down

大銀嚟

好呀

大咁撚大嘅

一個任越多隻怪血越少 聽講好似係

差少少

是咪刷大細金閪馬？一齊，人多好辦事

終於俾我刷得番蠻顎細金
觀察左隻野兩三個夜晚
岩岩見到隻細隻啲既
即刻狗衝番camp合6個秘藥 再接多次同一個任
就出細金了

唔怪得,好似射幾箭條龍就死左

大劍太刀都砍唔到角

想刷就莊 -2

差大金想刷

真係得咩 我試過好似唔關事
重新個任就會reset

有冇師兄可以幫拖打歷戰奇撚

來，我缺大細，佛巴缺細，兩樣都刷緊

鎮海巴？

岩啦，我差細

恭喜巴打 我仲喺度幫雌火絕種

忽佛爺

想join

上面有曲

自己嚟啦
考牌

照巴哈條友咁講
只要唔番本部 該任務個range就唔會變
我係見果隻細 估我自己抽中一個細size既range
然後即刻番camp 合6個秘藥 搏佢個size跳番去個range既min
真係一下中

兩個斜坡之鬼打juno正撚到

死左十鳩幾萬次

玩到100都唔識打Juno

我都死左次

真係打唔過 就砌套斬裂彈
btw agger要考牌

我都想一齊打

我估銀

或者可以搵下片/圖睇下大細
我最後都係去左咁做
リオレイア / Rathian 最小
咁樣google應該會有

我都估銀，大金應該高過個人半個頭左右

金

應該無金

仲有冇位

無更新到大銀，仲衰

冇更新大銀WOR

膚了

滿咗

可能岩岩果隻係銀最大

果隻銀睇落係差少少就大金

椿清玩雙刀咁屌

有冇弩想刷奇撚大細冠 我有好多場

單刷用左10個大爆g

想 頭先班ching個場入唔到

椿清做咩走左

斬裂刷奇撚大細冠

我FD琴日開自由任出左大金

-2-2

下場我開 我有3次調任

自由應該難出啲

岩岩打完歷戰馬仔

第一次打歷古
3紫炎王
就出左英雄石-斧

本人用充能斧

是咪打 ？

係呀

吓…英雄石斧廢嫁喎，猛者石先正

但你用角龍就無用了

AGGER

你比房號我

原來係咁
咁唯有用住先啦好過無

我玩龍屬性，無玩角龍斧

JZCM7LPuC4w 開定任等你

而家刷珠bug fix左未 刷極都冇想要既珠

金要來了

有無

無

屌，又無

仲唔夠大，應該又係銀

下次要高過我支槍托先打

雖然知大細，但次次無唔岩size

Sorry 包左兩次車

搵第2個開，第2場同size左

me接力

我得D 50MIN

三思巴算啦 應該搵唔到四個弩

Sorry 我輸出唔夠

再開

屌，走左先見到隻回復大蜜蟲

刷左幾多行?
我想刷1粒攻擊珠咋

咩黎 btw 我wifi好似死左
等我好快

係古代樹有個位有

佛巴做乜退左房

唯有遲啲先捉

有無角龍大金睇下

重開緊隻game 你地睇住隻野先

NP-34924-2 咩事 但手機wifi上到

一定要係合6粒秘藥先有效？

好難睇
我自己打唔知頭唔知路就大金咗

都係

聽人講斷網入game，入完出返嚟連網就得

重開緊ps4,玩唔到就聽日先算

Online緊

原來2點半啦 沖涼休息下先

搵人開，重覆咗

有位乎？

我揀6粒係因為果次係個調查既最後一次
然後我要搏隻怪物size改動幅度大D
大到超過左個任務既range 然後跳番去最細

巴哈篇文講 怪物size會變 係因為你倉庫入面既野價值有改動
然後我睇條示範片 片入面佢合3粒秘藥 然後隻角龍真係大左
所以我揀6甩

感謝巴打

我唔該你先岩，咁我有信心單刷佢既歷戰任

差小小

你單刷應該輕鬆好多

應該細銀，可以試重置大法

拎上位試過，5分倒

唔識用

刷埋呢ROUND訓陣先

長洗歷戰
kJFXmskNe3H

1round即係幾多

3格鋼龍 有冇人打

古龍/非古龍？

-2 now

你呢個任

呢隻應該有機喎

咁散band了

你可以試下打，我覺得唔會

乜料，一返黎又斷過

我都覺唔會

Wifi無問題，但無啦啦斷係點解

-1 開住等 仲有6場

有無區打緊

今晚竟然無乜人

係到呀 不過搞緊大細金

有無位一齊刷

-1 again 仲有冇

打歷古打到嘔 刷下其他龍大細金

大劍點快D去到蓄第3下
我睇片見可以連撞兩次代替頭兩下

我準備去搵雄火龍
森林最後一隻怪

草氣果陣圓圈就係肩撞
肩撞完推搖桿+三角就係下一階草
咁樣loop兩次就入真蓄

有冇夾埋雌火一齊開

thx

雌火點解唔打5子
打完quit好快咋喎

我冇調查寫明有 但入面有都未頂

唉唔好提 打左五十幾場 心鳩淡

都好 橫掂雄火都要刷

有無打算刷埋櫻火蒼火 我未打到

巴打仲會唔會再開

仲有4場

橙

櫻等星期五吧
珊瑚我估會係完了 氣球 風漂 櫻火 ...數唔到第5隻
蒼遲下會 佢順序如無意外係珊瑚 瘴氣 龍結晶
我搞掂珊瑚就衝龍結晶果批
好彩的話 清哂龍結晶果批就到佢出瘴氣 清埋就完
咁就唔駛等佢出龍結晶

活動表係冇瘴氣同龍晶

眩烏真係好on9 打極都唔中大金 已經分半鐘一條

原來有活動表 咁大獲了

我覺得雌火仲on9

ON9臭雞2號

所以咪刷緊

有活動刷點會ON9 我地果D未有活動刷百幾條都冇

是我想得太美

訓了 聽日又要準備一日殺雞行動
已經比左2日隻臭雞 都唔死比我

我仲有3隻雙金都冇

開龍結晶任?

呢個時候有無人打歷古?

發覺好多人打歷戰唔帶閃光彈/唔識用閃光彈

同埋今日撞到幾條友都係無咩腦 打歷戰蒼火 見佢就死多數都捉架啦 好啦 有條友落左麻陷電中左 咁諗住啲人醒目落埋麻醉彈

仆你個街 果三條撚棍搏哂老命繼續劈條中左麻陷嘅蒼火 我想dum麻醉彈果彈佢地又係咁劈鳩到我完全dum唔到

跟住隻蒼火醒返諗住飛走 丫屌你班人又有料 一齊開閃光彈閃返佢落黎（本身係巢 跟住佢一飛就跌左落街）

趁佢跌左落街我就拿拿聲攞定麻陷同麻醉彈一手包辦算 真係低能 激鬼死

琴日又有次打歷戰角龍 同個fd再夾兩個街場人

就死果陣隻角龍中左麻陷 我諗住dum麻醉彈 仆你個街完全好似睇唔撚到人地落好哂野要捉咁

係撚咁照劈 又係咁劈鳩我 劈撚到dum唔到

嬲嬲地一野踢撚左個智障仔出房先再放麻醉彈

呢幾日啲架仔完全信唔過

我明
好多獵人淨係帶支水就去屠龍 唔會諗住用道具

今日做個火龍補鑊，有條友係頻到搵到我個場入黎。屌佢我放緊trap嗰時係咁打鳩我，最尾俾佢打死埋

啲龍係度打交 係咪無數字代表無扣血
有時500 有時10 有時又睇好耐戲都無數字既

係就聽日先刷吧 我差唔多off

有扣

打埋呢4場屍套 就無任喇

sorry

想統計下每人有幾粒英雄幾粒猛者

打埋呢場 下場我開

活動表唔通列埋下年啲任咩

有無歷古爭人？

仲有一場 開埋到你

sor 你開啦

有冇唔係一貓既任

我冇哂任 先開一貓炸

唔該哂咁多位巴打,我唔打啦

炎王-1

3紫

我打埋呢鋪想沖個涼先
沖完先再join返ok?

我頂唔順 訓先

好 咁算 我都訓

我都唔打

歷古-3
3d43QbnPFy4r

-1 3格屍套

瞓左成個鐘都瞓哈撚到

冰結袋係咪下位風漂先會跌 打左成晚都無

有冇人打熔岩龍四格四場？

6Z4M47pptKFN

唔緊要啦 開左機黎打 打左粒強走珠出黎 雖然我無咩用 但r8都夠正

Jer仔
我而加先醒

有冇晨早歷古場

刷你係你本身有先得

你無個粒都無撚用

渣嫁
我一早起左身了 一陣返去打機

嘩 個活動任隻蠻顎隻小腿都高過我個人

送你一個大金

老味我大劍連佢條尾都打唔到

有新活動咩

仲未有apps有得砌裝

我登入見到佢話有個任叫試練咋 唔知係咪新 可能我冇跟開活動

依排搭車都開住個中文WIKI黎睇裝一路諗住幾多洞出咩技 諗諗下就落車

今代唔係護石冇咁個人化，全世界啲珠同護石都係一樣。
用一樓個配裝器就得，已經有中文ver，入去會見到。

Thanks

今代唔係護石冇咁個人化

電話難禁 返工無聊禁下

依家有無人想打下鬥技

出左喇咩

出左啦

新活動隻蠻顎第一場就大金

加大版, 所以一定係大金

horizon 套裝點睇？

角龍雙劍你地點配裝

垃圾裝 垃圾弓

即刻熄晒部PS4 繼續AFK

有無野玩